surface go 2 買唔買得過?

見3000好平, pad+pc兼備
個pad觸控操作office個類野順唔順暢?

都係要買埋個Keyboard

唔係包埋？

一向唔係

買m3+8GB版

一樣可以裝老番office個d? 會唔會鎖機